"Haptic Feedback When…" = "触觉反馈时机…";
"Tapping Music Control Buttons" = "点按音乐控制按钮";
"Tapping Volume Slider" = "点按音量滑块";
"Tapping More Button" = "点按更多按钮";
"Tapping Time Slider" = "点按时间滑块";
"Tapping Song Cell" = "点按歌曲单元格";
"Tapping Library Cell" = "点按资料库单元格";
"Tapping Album Cell" = "点按专辑单元格";
"Tapping Airplay Button" = "点按隔空播放按钮";
"Tapping Lyrics, Queue, Play, Skip, Previous Button" = "点按歌词、队列、播放、跳过、上一首按钮";
"Custom Strength Settings" = "自定义强度设置";
"Custom Music Controls Strength" = "自定义音乐控制按钮触感强度";
"Custom Volume Slider Strength" = "自定义音量滑块触感强度";
"Custom More Button Strength" = "自定义更多按钮触感强度";
"Custom Time Slider Strength" = "自定义时间滑块触感强度";
"Custom Song Cell Strength" = "自定义歌曲单元格触感强度";
"Custom Library Cell Strength" = "自定义资料库单元格触感强度";
"Custom Album Cell Strength" = "自定义专辑单元格触感强度";
"Custom Airplay Button Strength" = "自定义隔空播放按钮触感强度";
"Custom Lyrics, Queue, Play, Skip, Previous Button Strength" = "自定义歌词、队列、播放、跳过、上一首按钮触感强度";
"None" = "无";
"Light: Taptic Engine" = "轻微：Taptic 引擎";
"Medium: Taptic Engine" = "中等：Taptic 引擎";
"Strong: Taptic Engine" = "强烈：Taptic 引擎";
"Soft: Taptic Engine" = "柔和：Taptic 引擎";
"Rigid: Taptic Engine" = "刚硬：Taptic 引擎";
"Rose" = "Rose";